TEXT_inf.

MAT:  w
MAP:  43981
TRM:  F
Ndl:  0
Ntr:
Nls:
REG:  O


SPEAKERS_inf.

INp1:


RECORDING_inf.

TYP:  Linea telefonica
LOC:  NAPOLI
DAT:  26/04/2001 11.07.20
DUR:
CON:  Manual


TRANSCRIPTION_inf.

DAT:  18/03/2002
CMT:  <Creato con TRASCRITTORE v1.1 By Leandro D'Anna >
Nst:  1


S#1: Faccia la sua richiesta dopo il segnale acustico.
U#2: {<NOISE> <eeh> buongiorno ! e scusate ma io volevo un attimino <sp> lamentarmi del servizio in camera che mi sembra un pochino caro <sp> arrivederci}
S#3: Mi spiace ma queste sono le tariffe. 
S#4: Arrivederci,
